呢段笑波仔fans meeting有冇一個係過18歲?

成個m記生日會咁

兒童節目？

電腦分析結果: 樓主唔夠18歲

人地出片冇耐你就即刻睇到

其實兒童向既youtuber 有咩問題
河水不犯井水

d家長

其實咪又係眼紅人地後生77下都年薪百萬
唔通談育嬰又要俾人笑咩

邊撚個

9月13出架傻閪
洗唔洗搵你呀婆啲av出黎先叫耐呀

阻止刷view數 你我有責

被發現唔夠18歲後惱羞成怒實錄

其實佢個問題係on9 當有趣
個個都習慣睇埋晒啲on 9野，結果行為都on 9晒

舉個例子，上次打風fb 個救助功能，點解咁撚多on 9拎黎玩？
因為佢地習慣左將啲on 9 野當成有趣。
佢地以為好笑嘛，未拎黎玩

我淨係知佢將on 9當有趣好似病毒散播出去

人地識打兒童市場，高手黎

我怕我唔夠18歲你都唔夠我抽

路過, 盲人發現案 ?

發佈日期：2017年9月13日 喎

做乜鳩 小學雞到

你柒左就柒左啦 你仲 on 9 過樓豬

點解呢排咁多呢條友既post
利伸唔知佢乜水

其實呢啲就咪鬼開post講
冇人想知
識佢老鼠

電視有兒童節目，YouTube都可以有，關你叉事
係你啲中學雞急住證明自己大個仔先care

同人理論果陣一味叫人冷靜果啲仆街，而家人地連證據都拎埋出黎啦，出黎回應下丫

唔好話18 15都無啦

所以呢？
小朋友就係小朋友
番去溫書睇兒童節目啦

我有去 個陣通宵排隊等入場
利申：27歲

解釋咩係Graduate school又唔係
唔回應又唔係

同依D弱智點討論 辛苦樓主

你係咪想做呢樣野好耐

好人好者又會睇佢

隻伍仔死開啦

咪玩啦，小學生人數比起連登都多幾十倍
貪你一兩個禁入去加少少view 多幾蚊咩

好想幫樓主含撚

咁人地啲片係for呢個年齡層睇 譚伯fans meeting又笑翻eason 啲fans年紀細？

而家做兒童節目都唔得咩
人地又冇屌鳩你

正常啦 你話成班過18就好笑

under grad 先貼出黎啦傻鳩

唔覺有咩問題

成功嘅兒童節目主持

笑波子打手？

搵食啫

延伸：

我都有去 ，我地成班波友都唔知挽得幾開心。
利申：今年就泥十八。

和服 嘩仲有泳裝tim

wow 樓主好叻叻呀

Yo~

無話兒童向有問題
問題係平時上黎連登吹奏呢條友 大部份未夠18 歲 話高質乜乜乜就收撚皮啦 讀書啦

唔敢睇

笑撚死我

連登多小學雞唔代表會睇呢條友
post黎呢度博宣傳

兒童節目就咪po係連登啦

好撚樣衰

想笑
幾時都話學歷同一個人既成熟程度係冇關

咪撚貼垃圾上黎啦

樓上班傻仔見到樓主史丹福酸到

串人唔夠18歲，但現實係比樓主屌打的垃圾ive 仔
人地現實係人中龍鳳，你地班酸民蟻民

叫人點駁你

邊個平行時空既連登會有人吹奏呢條友

想講 首先唔深究樓主係咪你口中人中龍鳳

俾人串兩句就post cert 呢個行為好幼稚

樓主比人串2句就惱羞成怒
我諗都係因為睇得笑波子太多所致
唔好怪佢

串人18歲未夠好撚成熟
人地真係串得起你，佢做到的野你呢一世都無可能做到
呢張cert佢絕對貼得起串得起
你都係番屋企啦

咁就串得起？未見過世面？

連登仔真係雙重標準
自己串人就得
人地反擊就話人唔成熟幼稚玻璃心之煩
實情係自己心入邊酸到仆街有距離感

其實你可以上網search 下Stanford 既Cert 係咩樣式...

酸到

幾時開始呢件垃圾連登都有人撐

老實講
拍片講下on9野同做埋啲無聊野
就氹至成班小朋友日追夜
仲要搵咁多錢
真係幾葡萄佢
我覺得佢係叻仔嚟啦嘅
識得睇準呢個market 嚟發圍

樓主做乜鳩 你話你貼你個樣出黎就話姐
貼d垃圾出黎有咩意義

我唔係人中龍鳳啦 唯有靠google 但我覺得樓主張"cert"有少少似呢款

which is 同一般Stanford 既cert 格式係唔同既

見你幫樓主護航咁積極 俾多個角度你諗下

樓主麻煩你出黎解釋一下

純粹係一張participation ge cert?

留名

搞笑咩你
唔通我識如來神掌又要話你合咩

樓主我一定信你架

答你唔到 我唔係人中龍鳳

可能係我炒車 都有可能係上面撐樓主個班炒車

留名等樓主上水

你岩先唔係咁架，樓主停左過數比你?

咁少人去

波子哥哥 我想比個處你

無啦啦貼出來真係唔知做乜鳩

高分低能!?

原來入黎笑鳩條小學雞笑波子

見樓主Post cert, 諗起舊登位一鳥傾城，又起post MIT cert ，果時個個都 ，都差不多十年了

一登不如一登

你睇多次樓主張"CERT"

Stanford JUNIOR University

好彩遲入黎 如果唔係我都炒車

笑撚到我

樓主柒咗
上水解釋吓先啦不如

笑波子柒 樓主仲柒 護航果個最柒

屌,得果幾丁友
網上吹到好多人睇
屌你真實數字唔敢想像

此po已被劫

做兒童節目咩

其實都係同我地細個睇兒童節目差唔多姐
司徒瑞祈果d chok聲扮on9都係咁上下
老一輩睇番至net小人類放學ICU都會覺on9
個分別就在於呀水唔會搞fans meeting同無咁on9
利申 睇過笑波子片頭幾秒就頂唔順上一頁

笑到我收唔到聲

竟然冇人講條片中間有抽獎
成班細佬中間有個咁既女仔 仲要比人抽中 係人都知做馬啦

就算係真學歷都笑死
等於無啦啦係街拎自己張cert 出黎俾陌生人睇

屌你老母，無啦啦貼張野出來做乜鳩

人地都主打小學生市場

連登幾時有人吹奏佢？一係反佢，一係曲線引人反佢，一係笑佢，最多有人講兩句話佢target係小朋友無問題，從來無人吹奏過佢喎！
利申，真心欣賞佢咁後生搵到方向又搵到錢

使唔使頒過奬俾你?

Cringe

今次唔留名唔得喇 樓主呢

個女仔好pure 好true

樓主一貼cert 就知佢唔惹小！

仲峰迴路轉緊
樓主再出黎貼相反 我撐你

樓主上水啦

成件事好得意好有愛

所以sunny咪識玩囉 個meeting要18+先可以參加

樓主我橕你 ，快d貼張更加猛料既cert出黎威下 ，依加唔威下以後就遺臭萬年了

揾食姐，犯法啊？

小學雞睇youtube時間多過你 ，所以就小學雞會搵多d

stanford嘅畢業證書係咁嘅

ignite program就乜水都玩得嘅

家陣笑波子哥哥得罪你咩

我覺得佢好搞笑囉
你唔識欣賞就出少句聲啦

又係呢條on9仔

個打手同樓主仲好睇過笑波子

樓主？

我挽你個屎忽啊 死返去睇啲兒童節目啦

其實on9係唔會被你屌 阻住睇其他on9野就會改變到
根本係等班細路大大下就會明白同覺醒

係班中學雞/岩岩入大學既想證明自己係大人先會咁在意呢d野

兒童向既就一定係低低bb 搞下爛gag做小丑先引到班細路睇
我覺得佢係導人向善同無灌輸歪理就可以
唔通你要個毛都未生齊既細路認真同你議政/傾社會同經濟問題咩

youtube界既兒童channel
咁諗會唔會好過d

樓豬想po自己讀stanford咪出聲囉
又唔洗借笑波子力嘅
btw 上個連登俾人鳩up下就咁認真

連登唔係最憎笑波子架咩
前面竟然有咁多打手
做兒童節目唔緊要呀
最恐怖係香港最高訂閱個幾個都係譚玉英

屌笑波子都比人屌番轉頭

你估又連登好好咩

條𡃁仔好過癮

邊到有笑波子打手 係笑緊樓主

要靠屌班細佬黎顯得自己好成熟大個仔

好撚柒

樓主真身？

去玩個summer programme就當自己stanford
笑撚死

樓主張cert想呃邊個呀

起咗樓主底 好似係IT狗黎

成個post最撚好笑係樓主

好威呀樓主 仲差一步咋，解釋埋就可以完勝

代表佢d質素係得小學雞欣賞，智商高少少都唔會睇佢d垃圾on9野晒時間 btw咁多條撚樣既打手既

樓主應該係想等多d人上當 再黎個大反擊等你成班友炒車

咁多小朋友subscriber姐 除非你想話佢係買訂閱
否則佢真係冇錯架喎

電腦分析百分之七十八是a士百分之二十是四百分之五是十

啲細路乜撚都唔識 見你訂我咪一齊睇咁先有話題 整吓整吓愈來愈多細路睇 咁就推咗柒波子上去

樓主你係邊啊

已經定咗位做細路markep啦佢，個function同冒險樂園有合作

佢係小學界真係紅到爆
日日聽到啲學生話波子出左新片 然後討論

不如問在場平均兩個人加埋過唔過18

佢同個細J係小學雞明星黎

大家誤會樓主啦
佢係想show 張cert 證明自己參加過
但佢無話過係Stanford 畢業

啱呀大家唔好推啦

好多on9都好鐘意po自己d分同cert上黎，因為單憑文字真係唔覺佢地有咁既學歷
得啦知你高分低能啦
成日話現實屌打人，睇得出樓上現實心理好唔平衡

下面全部U 即刻用名姐住

仲小學雞過睇笑波子果班

舊登好似都冇咩貼cert串人之類既野
係呢個po都有兩件
而家啲90後新一代

因為up圖方便咗

見到自己😂

所以點解樓主要去睇呢？

正如大人唔會走去睇兒童節目一樣 因為明知係做比細路仔睇

係有班準大人要證明自己大個仔喇 就要去踩班細路仔睇on9野

樓主到時見工要記得好似你今次咁show你張靚沙紙出黎喎 加分架

柒撚左就即刻搬返樓豬出黎解釋 肉唔肉酸d

圖已cap，樓主以後一開po，個個都知佢係名校生

樓主已經潛咗入地核

樓主 ho ball

留名樓主上水

留名等解釋

好cringe

做乜撚野

無點追post 想知咩事

見到我朋友

假設唔知有乜fans參加
出場上到台見撚到咁多小朋友真係唔知點好

樓主柒柒護法現身！

屌，樓主自己騎劫自己個Post

駁唔到 成班中學未畢業仲讀緊國民教學咋